利豐跟騰訊合作

利豐旗下公司，同騰訊的聯營公司合作，沾上0700的光，利豐又會一飛沖天啦～

5蚊？7蚊？10蚊？

10蚊

仲有利標、利邦同利亞零售

星期一不問價掃

利豐系有四隻，你掃邊隻？

概念既野
不如睇業績

行慢N年 係都同阿里合作啦